戈尔曼还戴着耳环和一只笼子里的鸟戒指，这是奥普拉·温弗瑞送给他的礼物。 就职典礼的时尚是大胆的，美国的，甚至有点有趣 
 我没有意识到我有多么需要看着苏·埃伦·尤因在接电话时扯下耳环。 为了不看新闻，我一口气看了《达拉斯》(Dallas)。 “这不仅仅是好玩。 西比·奥沙利文2021年1月20日|华盛顿邮报 
 配饰包括金戒指、手表、耳环和手镯。 玛雅·安杰洛博士获得了芭比娃娃的荣誉|布兰德·维多利亚| 2021年1月15日|Essence.com 
 希瑟戴着她姐姐简单的金耳环，海蒂戴了20年，很少拿出来，在最艰难的日子里，她会穿一件她的毛衣——这两件都是海蒂的丈夫送给她的。 “我通过电脑屏幕和我的妹妹说再见”霍莉·贝利| 2021年1月2日|华盛顿邮报 
 著名珠宝设计师、标志性耳环“Stella”的发明者罗伯特·法拉奥·门内拉于6月4日因癌症在意大利那不勒斯附近的Torre del Greco去世，终年48岁。 纪念凯西·沃尔夫，2020年12月30日，华盛顿刀锋报 
 我去看《戴珍珠耳环的女孩》时就担心这个。 我如何写作:特雷西·谢瓦利埃|诺亚·查尼| 2013年11月13日|每日野兽 
 任何值钱的东西，每一个劳力士、钻石耳环或其他任何东西，他们都卖掉了。 帕丽斯·希尔顿《珠光宝气的指环王》，金·卡戴珊和她的现金钱唱片专辑|Marlow Stern | 2013年6月12日|DAILY BEAST 
 这是明年春天要戴的耳环，而且越陌生越好。 来自春季t台的6个教训:2013春夏纽约时装周|Isabel Wilkinson, Lizzie Crocker | 2012年9月14日|DAILY BEAST 
 《戴珍珠耳环的女孩》是否与这条裙子(或其他裙子)相提并论并不重要。 皇家综述:电话窃听，哈里的人力车之旅，伊娃/查尔斯的友谊和凯特的裙子 
 他把左耳垂上的白钻耳环换成了一枚更加低调的黑钻。 《不可触碰的人》:奥马尔·塞谈电影和他的成功|洛伦扎Muñoz | 2012年5月25日|每日野兽 
 但他没有时间多愁善感; 他用左手抓住礁耳环，用右手抓住那个人。 契克斯家的詹姆斯·伦西曼 
 他戴着四根红白相间的羽毛，一根挂在银耳环上，两根系在头发上。 萨满|罗伯特·谢伊 
 在Kiangan这里，耳环由一圈非常细的黄铜丝组成。 北吕宋岛从伊福高到卡林加的猎头科nelis De Witt Willcox 
 不要让我的脚爱抚过的açoka-tree的一根小树枝折断，即使是用来做耳环。 Bana |Bana的Kadambari 
 Fefe如鱼得水，在公众面前摆着他最好的一面，还使劲炫耀着他的耳环。 夏日南海巡航|查尔斯沃伦斯托达德